若果以下領袖尚在人世，佢哋會點應對大陸肺炎？

張伯倫
邱吉爾

艾森豪
列根

史太林
葉利欽

直接剷除支共，支那人

無擇東：將d病趕晒去台灣

張伯倫行綏遠政策㗎

我想知張學良

我想知毛澤東

上面有人講左掃去台灣 都幾合理

甘地

點可以唔提"含鳩東"?

七二一方針武漢肺炎版

送一批病毒帶菌者到世界各地
然後封鎖消息
等其他國家爆發就扮慘話自己都中招
黎一招惡人先告狀再屈返筆
最後封關殺人
順便剷除異己同埋低端人口

林鄭依家咪用緊囉
林鄭唔通係老毛土地

張學良會醫護罷工要求建制泛民共同合作抗疫

孫中山 約埋行政會議成員湯家驊資深大律師前住隔離設施深入了解當中16歲以下少女嘅狀況

張伯倫:冇事既冇事既
邱吉爾:趕走晒D亞洲人
史太林:殺

史太林: 直接為武漢肺炎患者提供一張前往西伯利亞隔離中心嘅火車飛

點解冇元首在列？

咪送晒去集中謍/扔晒去非洲自生自滅

送去非洲害死原始部落嘅人

同而家差不多

唔使送去集中營
直接揼落焚化爐/毒氣室集體處理

Margaret Thatcher: Yes, the medicine is harsh, but the patient requires it in order to live.